[
    {
        "title": "Peinliche Momente im Alltag",
        "question": "Was passiert, wenn man vor vielen Leuten stolpert?",
        "answer_1": "Man wird unsichtbar",
        "answer_2": "Alle starren einen an",
        "answer_3": "Die Zeit bleibt stehen",
        "answer_4": "Man wird Präsident",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was sollte man nicht tun, wenn der Chef anruft?",
        "answer_1": "Grüßen",
        "answer_2": "Laut pupsen",
        "answer_3": "Fragen stellen",
        "answer_4": "Arbeiten",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist der häufigste Grund, warum man den falschen Namen sagt?",
        "answer_1": "Man denkt an jemanden anderen",
        "answer_2": "Man ist hungrig",
        "answer_3": "Zeitverschiebung",
        "answer_4": "Ein Alien flüstert es",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was sollte man nicht in der U-Bahn tun?",
        "answer_1": "Hinsetzen",
        "answer_2": "Laut Lieder singen",
        "answer_3": "Zeitung lesen",
        "answer_4": "Schlafen",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was passiert, wenn man aus Versehen winkt, und niemand schaut?",
        "answer_1": "Man fühlt sich dumm",
        "answer_2": "Man wird reich",
        "answer_3": "Ein Engel lacht",
        "answer_4": "Der Boden öffnet sich",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was ist das Schlimmste, das beim ersten Date passieren kann?",
        "answer_1": "Das Handy fällt ins Essen",
        "answer_2": "Die Pizza explodiert",
        "answer_3": "Man nennt den falschen Namen",
        "answer_4": "Der Stuhl bricht zusammen",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was sollte man nicht tun, wenn man niesen muss?",
        "answer_1": "Niesen",
        "answer_2": "Es unterdrücken und furzen",
        "answer_3": "Hatschi sagen",
        "answer_4": "Weglaufen",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was passiert, wenn man sich in der Schlange vordrängelt?",
        "answer_1": "Man bekommt einen Preis",
        "answer_2": "Die Schlange wird länger",
        "answer_3": "Man wird ein VIP",
        "answer_4": "Andere werden sauer",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was sagt man aus Versehen beim Bäcker?",
        "answer_1": "Hallo, bitte 2 Brötchen.",
        "answer_2": "Einmal Danke, tschüss!",
        "answer_3": "Wo bin ich hier?",
        "answer_4": "Kekse sind die Antwort.",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist peinlich, wenn man eine Mail schreibt?",
        "answer_1": "Kein Betreff schreiben",
        "answer_2": "Liebe Grüße schreiben",
        "answer_3": "Die Tastatur küssen",
        "answer_4": "Den falschen Empfänger wählen",
        "right_answer": 4
    }
]